轉左新工，全藍班

早幾日佢地問我咩立場，有冇去示威。我為咗比個良好印象佢哋講咗大話。
大家有冇類似經驗？

樓豬返咩閪工

垃圾

之前都返過份工 全部同事都係後生正常人 個大老細就紅到發紫 隔咗兩日就即刻辭工 頂唔順要幫咁嘅人做嘢

佩服，我而家只係表示中立。

你話邊個？點解？

屌林鄭實冇死
黃藍都屌

全部廢老？咁都有

你岩

睇東方學返兩招
佢地乜都屌一穫

忍辱負重 賺佢地錢比黃圈

長知識了

睇大公文匯學野

返工唔講政治，話鳩知佢乜屍

垃圾工問呢d

黑警就垃圾工

通常全藍既公司都係搵到錢
有咩所謂呀, d黃既打政府工都係咁啦

同事問呢d好極有限
你結左婚未
有冇仔女
幾多兄弟姐妹
屋企廚房幾大

賺藍/紅公司的錢，消費落黃店

佢問你? ok , 但洗唔洗問返佢老母條底褲咩色？

學到野了

打工咋
賺佢地錢定幫人賺錢分返清楚啦

尸位素餐倒佢地米就唔同講法

講真香港都無咩大企業齋黃，索性賺佢地錢繼續抗爭

身在藍營心在黃
靜靜雞爆料